[有圖]有冇人細細個差啲碌落樓梯？

是咁的
記得以前唔知小二定小三
個書包勁重勁大個

有次趕時間搭電梯行落去
個書包重得滯 個人要向前傾先行到
點知傾得太前 個書包扯左我個人出去
然後好好彩 跳左2次幾級樓梯
雙腳落地 冇水花
示意圖：

又有一次落樓梯又係書包太重同傾得太前

結果行到一最後唔知幾多級失平衡 凌空打咗個關斗
好彩係個書包落地

有冇人冇類似經歷？

書包係咪幾噸重？

冇磅過啦
但記得企直個人 好易向後反

就係睇完呢條片 先醒返起

睇圖係有空翻，文字又冇
咁究竟有定冇

冇嘢了，原來兩次嚟

凌空打左個關斗算唔算空翻

畫得幾靚

我係學校試過 好好彩最後係書包撞到轉角位度牆...

你個人好細粒？

一級 直爆下巴縫左十幾針

我試過一模一樣
小學個陣我比個低年級踩到條鞋帶
好在運動神經唔錯
每步都踩得中個梯級
不過衝得勁快
最後一野拍落前面個帶隊老師膊頭再衝落地面企返穩
之後個老師勁惡問我做咩野咁大力拍佢
個刻可能腎上腺素爆炸
屌返佢轉頭
好深刻

小二三
個個都細粒架啦

一落樓梯
二就仆低
三個關斗
四肢殘廢
五個傷口
六塊膠布
七孔流血
八點入院
九點開始
十點關閉

有無驚到喊

屌返佢轉頭之後點

太突然個人好冷靜
有次小學有人踢左隻甲由落我身度
我又係好冷靜一手撥開 然後繼續行

利申：好驚甲由

可能早多幾級有時間俾你受身

我細個係九時死亡十分開心

我都好似係

我都係

第一日返小學
老母話大個喇試下落樓梯唔等lift
屌第一步行就仆撚咗街
樓梯邊仲要有鐵片
小腿兩塊皮冇咗

我好似都試過類似
不過係仆街 撞左落個石壆度
冇左隻門牙

小學5年級
我同個同學係放學嗰陣幫老師攞功課去教員室
小學條樓梯會開分左中右
左係男仔行 中間老師 右面係女仔
咁我地幫老師攞野可以行中間
點知個同學行左3/4級之後可能書包太重又行太快
成個人向前碌左20級樓梯
佢仲要頭落地
佢好彩個書包落地先保護左個同學個頭
唔係佢都幾大鑊

屌我明
跌嗰陣個書包上左頭殼頂保護個頭

唔係佢應該頭都爆
之後佢由全班第4/5跌到10幾

嚇傻左

YNWA
以前都試過
不過冇你咁好彩

係咪太突發 個腦空白咗

你係點

可能係
全部都係反射動作嚟
後尾諗返都係好冷靜

冇差啲，直頭踩單車衝隧道樓梯，連人帶車1260度半風三週半，頭落地，額頭九針右手甩較，兩個膝頭哥花晒，冇左隻門牙之嘛

啲學校樓梯一潮濕都碌落樓梯

細個出街 企係樓梯邊等屋企人
突然差錯腳 好似拍戲咁 側身look 左落去20幾級
落到最底前幾級 又突然成個人坐返起身
咩事都冇
好彩冇再look 落去 因為前面係停車場
我記得我坐係到果陣 有架車係前面倒後緊泊車

小學行緊樓梯畀人踢 碌咗落去

巴打搞咩被人踢

佢係大波man

冇試過差啲
次次都直接碌落去

日本小學生書包既設計就係為左保護佢地安全
所以又重又貴 同樓主單野差唔多

有
公園玩吊環斷左手
踩鞋帶係樓梯碌落黎斷左腳
老母屋企拖地冼到我斷右手
所以成個幼稚園生涯D書簿都有浸中藥未
因為斷左隻手都仲要寫字

直情碌過 , 但一啲事都無 ...

屌你老母藍媒就咪撚貼link啦

有，個書包太重個人失重心。

無，反而細個鐘意十幾級樓梯都直接跳過，次次都超大成功感

唔係差啲 係真係碌左落去
細個係條長樓梯叉錯腳 用塊面嚟煞制
最後塊面包紮到成個聖誕老人咁

之後腳震到幾分鐘先起到身

聖誕老人